一人一樣試過之後返唔到轉頭嘅野

急凍烏冬,食完真係唔會想再食一包包果啲膠味烏冬

打J

着孖煙通

食酸糖

草

後庭

男人

唔著衫訓覺
唔係全裸, 有著孖煙通

駁唔到

買車

咖啡

好似上癮咁

見到又想打了

食手指甲
由細食到大都戒唔甩

屌閪

呢樣一直都做緊

蛇王

屌騾仔閪